811 叫人衝北角果啲肯撚定係鬼

推，唔理係咪鬼，真係唔需要同黑社會打。如果黑社會又無差別打人，睇下到時民意會點

同佢打，會俾機會對家顛倒黑白，話我地先撩者賤

----------最後回覆線----------